睇左幾次火影，仍然有一個疑問

回憶入面明明已經交代左帶土同卡卡西係細個已經開左眼。但點解疾風傳之前未見卡卡西打鼬個堆勁敵有用神威？

千鳥勁啲

認真答你, 佢果時未練成

開左萬花筒先用到神威 到扲埋帶土第二隻萬花筒就用到須佐 麻煩重睇多次

帶土回憶一早講左細個開左萬花筒啦 重睇

咁個作者都係一路諗一路畫者

你唔好話點解打再不斬唔直接用神威 秒撚哂唔洗睇啦

卡卡西每次用完都要入院 未去到最嚴重既一刻都唔用住囉 完本寫輪眼已經好勁

標準答案

佢自己開左眼自己唔撚知

直到打迪迪子個輪先初試神威

你用緊上帝視角睇野緊係知啦